 

 

   

Bijlagen bij het Belgisch Staatsblad -06/01/2006- Annexes du Moniteur belge

Mention:

 

Copie qui sera publiée aux annexes du Moniteur belge
aprés dépét de I'acte au greffe

  

gnu a

 

Dénomination : SENEC
Forme juridique. Société anonyme
Siége Chaussée de Ruisbroeck 85 1190 Bruxelles
N° d'entreprise 0422672748
jet de l’acte: Démission / Réduction du nombre d'administrateurs

Extrait du procés-verbal du Conseil d'administration du 23/06/2005 :

Le Conseil d'administration prend acte de la démission de Monsieur Frédénc de SCHREVEL de son mandat
d'administrateur le 30 avril 2005.

: Le Conseil décide da réduire le nombre d’administrateurs de cing a quatre.

Pour extrait conforme
SENEC S.A.

C. PONCELET, Administrateur-Directeur général
X, SINECHAL, Administrateur

er sur la derniére page du VoletB«  Aurecto Nom et qualité du notaire instrumentant ou de la personne ou des personnes
ayant pouvorr de representer la personne morale a |‘égard des tiers
Au verso Nom et signature

 
